新手想問問題

請問撻車時著呢d燈（燈著左大約3-6秒）正唔正常？

定係d燈長著先叫有問題？

正常

thx

mini？

Yes

著車，pre check嚟，正常！
當你著埋engine ，D圖示就消失，
如果未消失，咁有可能就真係有問題